[
    {
        "id": 513,
        "question": "Kendisinden ve birden başka böleni olmayan sayılar",
        "letter": "A",
        "answer": "Asal, Asal sayı, Asal sayılar"
    },
    {
        "id": 1084,
        "question": "Vücudun kasıktan tabana kadar olan bölümü",
        "letter": "B",
        "answer": "Bacak"
    },
    {
        "id": 1306,
        "question": "Boyu, normalden çok daha kısa olan (kimse)",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüce"
    },
    {
        "id": 544,
        "question": "Derme çatma çadır, göçebe çadırı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çerge"
    },
    {
        "id": 550,
        "question": "Gregor Samsa karakterinin yer aldığı Franz Kafka romanı",
        "letter": "D",
        "answer": "Dönüşüm"
    },
    {
        "id": 750,
        "question": "Kazalara alınmış tedbirler",
        "letter": "E",
        "answer": "Emniyet"
    },
    {
        "id": 1093,
        "question": "Çok üzüntü veren, acıklı olay, afet",
        "letter": "F",
        "answer": "Facia"
    },
    {
        "id": 234,
        "question": "Olağanüstü yarar göstererek savaştan sağ olarak dönen kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "gazi"
    },
    {
        "id": 975,
        "question": "Birini aldatmak, yanıltmak için yapılan düzen, dolap, oyun, desise, entrika",
        "letter": "H",
        "answer": "Hile"
    },
    {
        "id": 1609,
        "question": "Bir sonuç çıkarmak için verileri yöntemli bir biçimde toplayıp sayı olarak belirtme",
        "letter": "İ",
        "answer": "İstatistik, istatistik bilimi, istatistik çıkarma, istatistik çıkarmak"
    },
    {
        "id": 1925,
        "question": "Kertenkelenin avcısından kurtulmak için geride bıraktığı uzvu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kuyruk, Kuyruğu"
    },
    {
        "id": 305,
        "question": "Genellikle dört yıl süren üniversite veya yüksekokul öğrenimi",
        "letter": "L",
        "answer": "lisans"
    },
    {
        "id": 1618,
        "question": "Bir kimsenin sürekli ilişkide bulunduğu insanlar topluluğu, çevre",
        "letter": "M",
        "answer": "Muhit"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 647,
        "question": "Matematikte sıfır noktası",
        "letter": "O",
        "answer": "Orijin, Orjin, Orjin noktası, Orijin noktası"
    },
    {
        "id": 1005,
        "question": "Örme işi veya biçimi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgü"
    },
    {
        "id": 667,
        "question": "Yalnız ad ve soyadının baş harfleriyle atılan kısa imza",
        "letter": "P",
        "answer": "Paraf, paraf atma, paraf atmak"
    },
    {
        "id": 1635,
        "question": "Evin duvarlarının suyu çekmesi ve ısı farkından dolayı su buharı oluşması",
        "letter": "R",
        "answer": "Rutubet"
    },
    {
        "id": 92,
        "question": "Trafik ışıklarında \"hazırlan\" anlamına gelen renk",
        "letter": "S",
        "answer": "sarı"
    },
    {
        "id": 1058,
        "question": "Genellikle bazı sporları yaparken giyilen, paçaları dizlerin yukarısında başlayan kısa pantolon",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şort"
    },
    {
        "id": 1911,
        "question": "“BİR KABIN TAŞIYABİLDİĞİ EN FAZLA MİKTARI” İFADE EDEN SÖZ",
        "letter": "T",
        "answer": "Tepeleme"
    },
    {
        "id": 446,
        "question": "Giysi, kılık kıyafet",
        "letter": "U",
        "answer": "urba"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 887,
        "question": "Tarihte \"Kara Ölüm\" olarak da bilinen, bulaşıcı ve öldürücü bir hastalık",
        "letter": "V",
        "answer": "Veba"
    },
    {
        "id": 1950,
        "question": "ESKİ EVLERDEKİ YATAK, YORGAN DEPOSU",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüklük"
    },
    {
        "id": 504,
        "question": "Savaşta kazanılan başarı",
        "letter": "Z",
        "answer": "zafer"
    }
]